教我如何做到和而不同

sorry 我做唔到

推有用post啦